[{"id":"o14099248206635","begin":1401788889310,"end":1401788889310,"user":"ANONYMOUS","trace":null,"type":"oze_idg","idDoc":"538c8596e4b04f38ac73551c","idPage":null,"idSession":"T33JZIfVQVvOckG72pb54+Xi\/RVerupemKUe\/342ZNzJpQZfW8UPZI+J5J0SA1pCdcmF+oN3hJof\/f4xxsh0gg==","info_userAgent":"Mozilla\/5.0 (Macintosh; Intel Mac OS X 10_9_3) AppleWebKit\/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome\/37.0.2026.0 Safari\/537.36","info_vedit":"0.1","info_v":"view1","info_tv":"summary","info_makeReady":false,"altoID":"6313675"},{"id":"o14099248327083","begin":1401788889396,"end":1401788889396,"user":"ANONYMOUS","trace":null,"type":"oze_view","idDoc":"538c8596e4b04f38ac73551c","idPage":null,"idSession":"T33JZIfVQVvOckG72pb54+Xi\/RVerupemKUe\/342ZNzJpQZfW8UPZI+J5J0SA1pCdcmF+oN3hJof\/f4xxsh0gg==","info_request":"ws\/sec\/doc","info_idDoc":"538c8596e4b04f38ac73551c","info_titleDoc":"A. de Laporte. A Beaus\u00e9jour : les t\u00e9l\u00e9phonistes dans la bataille","info_author":"Laporte, A. de (01)","info_pageNb":36,"info_makeReady":false,"altoID":"6313675"},{"id":"o14099248321310","begin":1401788890662,"end":1401788890662,"user":"ANONYMOUS","trace":null,"type":"oze_view","idDoc":"538c8596e4b04f38ac73551c","idPage":null,"idSession":"T33JZIfVQVvOckG72pb54+Xi\/RVerupemKUe\/342ZNzJpQZfW8UPZI+J5J0SA1pCdcmF+oN3hJof\/f4xxsh0gg==","info_request":"vue page","info_pageSelected":"4","info_tv":"page","info_makeReady":false,"altoID":"6313675"}]